「西灣河」聖十字堂對於今日下晝既事有野要講

但仲係無講會點清算放狗入去果位陳玉強執事

sorry 係聖十字架堂

我知今日發生左好多事
但班狗入教堂拉人係一件好嚴重既事
呢件事唔煲大既話
亦都意味住未來好可能連教堂都唔會幫到手足藏身

申請裝修

屌有撚用咩 唉真係好慘

一日唔清算陳玉強來殺雞儆猴
天主教教堂一日都唔會安全

千祈唔好 我認真嘅
你一裝修啲聖堂 有機會牽連到條國際戰線
唔好唔記得梵蒂岡好有影響力

哦

黑警強行進入破壞教堂聖潔喎
梵蒂岡做左野未？

有影響力5個月唔幫香港出聲?咁慳啲啦

認真咩？
連狗射中清真寺都要即刻道歉
唔建議裝修宗教建築物

國際線關我撚事

食屎啦，行不義落地獄呀你地

垃撚圾

天主教幫偽救徒死後係唔會得救贖

召喚師鳥

基督教教堂唔關梵蒂岡事

唔好發癲

依家係要煲大，講明黑警教堂內，迫害教徒呀

奶啦奶啦比土共拆十字架呀屌你老母

在下基督徒

對呢班人都有了解

你一郁個堂口等同得罪所有教徒
但可以指責,唔好覺得無用,中共就係因為道德問題奶野

警曱甴同一日射埋天主定基督教個教堂都冇理啦
係人都知呢班人唔夠惡

個幾個一定俾人私刑到痴線...

上帝耶穌都要奶共奶刁咪照直講囉